究竟點解要生飛滋

仆街又生飛滋
好撚痛
好撚驚唔覺意掂到痛到仆街

個口生咗粒痱滋 痛到我依家失眠要覆你呢個po

屌 我都有兩粒

5粒

個嘴有傷口

李斯得林

抵撚死

信我
去屈仔買支口健樂
痛一下痛到仆街
跟住就唔痛
好撚神奇

熱氣
牙肉會變腫
引誘你d牙去咬d牙肉
然後就會損
損左就變飛滋
完

缺維他命B
加上可能吸收過多糖粉

份

睇醫生都係治標不治本
都係開d消炎藥 維他命比你
利申：上個月睇完，好左幾日又生

岩 我都係 岩岩生

由細到大都成日生，每星期飲涼茶同每日食維他命有好啲

每次食黑豆就生，痴線

幾個月前食完抗生素 生左成個月飛滋 成口都係
但肯定唔係手足口 因為以前試過好病苦

其實每粒都好快消 只係呢part消完
另一part又生 個排keep住日日食B2
盡量唔食咸野因爲發現食完咸野就會起新既
仲要每餐後都刷牙同用漱口水

Me2
一好番 第日又生
早排頂唔順睇醫生睇左300蚊，結果好左又生
生係脷底既痱滋最撚痛，痛到食唔到野

有次發覺食完牛，脷底即刻生左幾粒大痱滋 ，自己本身成日食牛 又好鐘意食，呢排嘗試戒下食牛再加適量運動，發覺情況好左好多

箍完牙就冇乜點生過

真 屌依家係脷尖都生埋
想死

以前上高登睇到個post話買維他命c片痴落粒飛滋到 好快就會好 試過 真係work

坊間好似有隻菲之貼，一細塊膠布咁貼住粒菲之，咁你掂唔到就唔會痛，然後佛系好返